獨立調查委員會有幾有效？

純粹無知一問，點樣確保獨立調查委員會可以將班狗繩之於法而唔係求其推啲人出嚟交數？比起成立獨立調查委員會，不如將某個日期後嘅所有警隊成員都charge戰爭罪行，然後再個別調查，咁樣會唔會好啲？反正就算無上過前線打義士，今時今日仲做狗都係一種罪行🤔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳